「突發」有人唔知後日咩日子

咁後日係咩日子？ 大聲D ！後日咩日子？

推/1

推/2

推/3

推/4

推/5

算啦
和理非無用
留喺屋企算

推/6

唔好啦 和勇不分嘛

推/7

拉

推/8

拉？ 奶奶？

推/9

推/10

拉多d 得唔得？

On9仔
一個人拉幾次冇用架

咁如果 奶奶呢？

再推拉

More? I want more

奶奶就得

大奶奶 定細奶奶？

咩日子 啊？

有大食大

個人中意 飛機場

奶多d 得唔得？

再奶 再推

128

再食？

128 ？
咩來？

有人唔知？

再幫你推下啦

今晚都要人，有集會

唔知呢 出維園睇下先

推

推多野？

Link ~

128 128

Push

有冇女？

多下？

Want more?

Link link

連登有人唔知？

出去貼連農啦

好多人唔知 冇上連登唔知
出去做野啦

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

想要更多

想入

Can I have more?

咁你仲係連登開post做乜尻

More?

提醒大家 要share 出去

多d?

後日去維園話你知

咁點解唔直接出去貼連農

我真係貼到好撚攰日貼日撕

我都有啊

又印又貼 家下好窮

後日咩日子？

12.8 維園見

咩日子？
會有咩？

有咩做？

大拎把

正唔正？

pish

大唔大波？

mod dor mod dor

啊～ 鴨咩～～

之前出post叫民陣搞遊行，而家話冇用，仲要拉！咩料

二菇二菇

P 牌推唔到照推

push

多？ D?

唔好鬧交啦

好多水水啊～

鉗摸G 鉗摸G

撚大？ 撚大？

原來係五毛
起底知咩料

推推推

做乜鳩呀
死推爛推連登post推到上天花板以為自己做左野?

咩日子？

淨係知吹大雞遊行

又係我呀

樓主準備直上熱門啦

痴線佬黎老漢推post

狂推

128 128!

瘋推

再來？

再推

屌... 食老麥

推呀

推。。。

我有做 貼文宣嘅 不過再做多步姐

撞推

國際人權日大遊行

痴線佬推post

又來～ bB

拉你老母

多謝你～

推啊

推。。。。

咩日子來？

老漢推post

撞呀推呀

128128128128 (bot mode

大奶奶？

奶奶

咩奶都推

好日子 推推推

咩都食 推

鳩推

中意飛機場

停唔到

128888888

繼續食

啊～ 鴨咩～

推呀。。。。

推鳩推

推推

大拉拉

出黎呀。。。

其實真係唔係個個都上連登。特別年紀大果d

追唔切呀

大奶奶

推。

上呀

有冇女都出呀

所以要同佢地吹2句

我知，話知佢咩日子

多好多下

想要女

仆街啦 推呀

上呀。。。

推呀。

推阿!推阿!

要識答嫁嘛

我都無女呀 但老閪都出

我係女

奶佢奶奶

想被奶

gooooooooooo

出黎呀

出奶奶？

無限多

推我ok?

推。。。。。

Infinitive stone?

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

好日子呀

有女？

有我好快上熱門

推！！！！

係咪嫁BB

再再推

想追你

係呀又黎啦

奶奶奶～

跪求手足們要全和理非，唔想再重現11。2，你可以唔洗理我，但我都係港島衝過打過，但128我只能暫時和理非/哨住，原因唔講太多有啲on9，但我希望你地唔好係港島打，要打出九龍打

推。。

黎啦香港人

係呀。。。。

推上去

係我呀

又黎鳩推

認真咩 gay?

係咪嫁 推呀

出黎呀自由閪

OK 老漢推post!!!!!!!

無呀屌 單身狗 肥矮窮毒柒樣樣齊

係呀屌 琴日幫第一美女個post推上熱門

no gay

放心 各有各做 出得黎都係手足

推呀 老漢推post

閪冧咁推

又係我呀 痴線佬呀

撞呀 推呀

重覆再推

上黎呀推呀

又係我呀推呀

我比你

有呀大把

好正

好大

好多呀

好多啦

好啦啦啦啦

水水水水

goooo

太多啦

撚大過你

推呀 五毛

走開啦

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

撞撞撞

上呀！！！！

上左熱門啦 唔好停呀

上左熱門啦 唔好停呀！！！

推左上熱門啦 停唔到呀！！！

上左熱門 停唔到手鳩推呀

推呀上熱門呀

上熱門呀 唔好停呀

熱門見呀

上左熱門呀 唔好停呀

熱門呀 推呀

[連登民調］大家老豆老母黃定藍？

熱門呀 我要上去呀

熱門見到未呀！！！

熱門呢！！！

見到啦

唔好停呀 要人呀！！！！

我底褲巴大技老漢推post 包保上熱門

繼續呀！

咁都唔上熱門就死得

又係我呀 熱門呀

推呀呀呀

推啊！

又係我老漢推post呀

望到 128 維園見 呢幾隻字都聽到聲
128見

有我老漢推post實上熱門！！！

老漢推post呀！！！

推呀 由0上熱門 要推post搵我！！！

老漢推post 濕哂啦我 推到手都軟埋

樓豬人呢 接力呀

老漢推post呀 keep熱門呀！！！

人呢

goooooo

推再推

無限推

樓豬去左邊 幫你上左熱門就唔見人?

搵人同我叫醒樓豬

根豬出黎呀

樓豬係咪自由閪呀！

人呢?無人啦?

再推！！！！！！！

唔知點推

同我搵樓豬出黎！！！

搵樓豬出黎 我要老漢推佢post！！！

再推！！！

推呀 上熱門呀！！！

128 香港人維園見！
連和理非都唔出 對唔對得住犧牲左既手足

出黎呀自由閪！！！

上呀自由閪

上左熱門啦 但都唔可以停呀自由閪！！！

又係我呀老漢推post

繼續唔好停 手都軟 停唔到

人呢?

無人推啦?

遊行呀

12.8 維園見

推呀 老漢推post呀 又係我呀

上左熱門都要keep住 如果唔係好快會落黎

推 當日手足比人隔住個玻璃話自由閪
依家已經衝入去打鳩手足
仲唔出黎同全世界講 香港人唔要呢個仆街政府啊！
128 維園見！

推上去！！！

推呀又係我呀 老漢推post 人手上熱門 但要keep住係熱門仲難 推呀！！！

上呀！！！

老漢推post呀

1！2！8！

推呀 老漢推post呀

再老漢推post呀

狂推呀

128?

係呀 老漢推post

不停推

返黎呀樓豬

繼續推post

幫你上左熱門啦

不停推呀

成個連登唔知聽晚咩日子
印尼作家或成condom

推呀 全部都推呀

就係聖母無染原罪瞻禮

極溫良的母親~ 至潔無玷纖塵~

樓豬訓夠未 熱門都上埋 出黎呀

幫你推左上熱門啦 出黎接力呀！

mama this way

去左邊呀 幫你上左熱門啦

認真女

係 要條「利」好大個d

最中意

幫你上左熱門啦 接力啦！！！

狂推
聽日3-5pm愛丁堡

第一美女

女人

我條利好長

唔係掛

手機冇電 依加番來啦

冇電啊 岩岩

係呀 推呀

都話冇電

真心咩

come on

冇電都要俾你推
好想要

岩啊屌

好啦

聖母無染原罪瞻禮，是天主教節慶之一，日期是每年的12月8日，乃慶祝聖母瑪利亞獲得無原罪的恩賜的一個瞻禮。

聖公宗並不承認聖母無染原罪，此日被稱為「童貞聖母瑪利亞受孕日」(The Conception of the Blessed Virgin Mary)

在阿根廷、奧地利、哥斯達黎加、智利、西班牙、意大利、愛爾蘭、馬爾他和澳門等地都將此節日立為假期。

節日可追溯自8世紀的「安納懷孕瑪利亞」，慶祝日是12月9日。慶祝的對象是安納老年懷孕，也慶祝聖母瑪利亞為完全聖潔，沒有受原罪所玷染。後來節日傳到意大利南部、英國及法國，節日的重點對象改變為聖母瑪利亞，強調瑪利亞從生命開始，巳不受原罪玷染。

由於此思想沒有《聖經》根據，故在12世紀時曾受到一些神學家的反對，其中著名的有：聖納德。到13世紀時，由於方濟各會支持此為教義思想，聖母始胎無原罪的神學思想逐漸被接受。在1477年，教宗西斯篤四世批准此節日在羅馬教區舉行。到1708年，教宗克萊孟十一世把節日定為整個教會應舉行的慶節。最後，教宗良十三世提昇此節日為第一等節慶，有8日慶期。

係到啊

知道啦

想見你

sure

黎啦。。。

好型
好要見你

黎啦 gay佬

咩日子來

出黎啦

番左

全部都要見到

來啦 係咪推我

黎呀

依加爆電 可以繼續屌我

好多人呀

見啦 見到啦

成個post得我同你
多條毛

唔屌你 選擇性推你

有好多條毛呀

咁嫁咩

無吹水啦 上左熱門啦 點報答我

俾你抽插

好唔好BB

唔抽插gay佬

I am 絲打

想報答我全撚部12月8日3準維園準時見人

認真咩 有冇證據

口號相見
5大訴求 缺一不可

有 會出水

你條腸都會出水

去街街

但難搵黑褸

推128 128 128

推呀。。。。。

有波

其實我都係絲

p

人呢 推post呢

你點知條腸會出水
利申 處

比人屌過

Join?

join邊到?

一齊 被屌

出呀出呀出呀

不了

典解啊

我想屌女呀巴打

推你

再老漢推返你

我推爆你

I am 絲

自由拉

用碌鳩推返你

難聽過粗口 唔好再呃我依d毒撚

用核彈推你

人呀 keep熱門呀

大力一推

亂鳩咁推呀 keep熱門呀！！！

無力地推

做咩懷疑我

幫推

你要比信心我

推推推推推推推推

我有波

圖呢

128 俾你睇 到時我會叫口號

推到比全世界連登仔都睇到

狂推推推

Ok 你見到有波就係我

全宇宙連登仔都要睇到

推呀！

你見到無波有腸就係我

128 維園見

很想要

不了gay

128 維園見喇喂

128有咩做？

黎啦黎啦

真絲
長髮

扑野 維園 3點

我單身左好多年啦

出黎呀！！！！

自由閪！！！

去哂邊呀香港人

真心？

我都係
我地天生一對

鳩吹鳩推

想你講真話

唔好玩我感情啦巴打 單身耐左個人無咩感覺

我鍾意靚女 鍾意心地善良既女仔

利申：以前d女朋友都唔算靚

gay不了

我勁靚
心地又好
不得了
天生一對

推呀 出黎啦

唔好再呃我啦巴打 我唔想屌菊花

來

就失守啦 開始後退緊呀 keep唔到熱門啦

keep熱門呀

屌... 出面個垃圾 post都上撚到熱門...

推到1209

真係on9...

小弟推左兩粒鐘啦 收工推到依家 keep熱門呀

辛辛苦苦推左兩粒鐘

Me toooooo

鳩推呀

唉 心都淡埋

仲有我老漢推post呀

Gogo power shit

無人都要推呀

上呀巴打

人呢？

推未？

全部人都要知

係到呀

係咪有人唔知

一直都推緊呀 手機得返15%

至少還有我知道

大撚把

屌 我都係

再幫手？

屌你咩電話 充爆咁快又15%

冇充爆 岩岩差左陣就 收工

好呀 幫推10連

推到彈app

利申 用美國機

多多

More? 幫手

1/10

係呀黎緊啦

2/10

炸？
不如200萬？

3/10

好呀 要老漢mode推post

4/10

未試過
真心好野

5/10

幫呀

6/10

黎啦喂

再推200萬？

7/10

2000萬！

8/10

9/10

老漢推post呀巴打

我都想知

彈左好多次推 手都就斷

老漢推post呀 11%電

繼續推

再幫？ 再幫？

衝呀巴打

唔好停呀 插入d

屌你咩垃圾機
我重係15%

2億都黎啦

More more?

好日子

停唔到呀

衝衝子

More more 想要更多

到時見

我好想屌閪

返黎啦巴打 衝呀

我係絲

上呀巴打！！！

推車呀

真心垃圾機 大陸機

fffffcfcc

More more 想要好多

老漢呀 推post呀

]

返黎啦巴打

屌你用大陸機
俾人偷撚曬資料

推到熱門第一呀要

追唔切啦 感動 突然多人

128
128

想屌我？

再推
128 維園見

唔好再呃我啦

衝呀

唔夠呀

男朋友對奶正唔正

再推呀

推呀！！！！

文宣巴來

721831

收左皮啦樂視 3年前買

咩日子

屌你呀 推呀

上呀巴打 得4%可能要抖抖啦

721831101

睇圖睇到濕曬

128 128 128

借圖咋 冇咁勁

屌
買HTC 咩都好啦
唔好用大陸野

想俾你屌

濕撚曬

好多年前買落 無錢呀

咩意思？

好撚多圖

手機呀無電啦

高潮了

那來圖

好 抖下返黎再推

想睇你粒魚彈

好多機都係個個價位

Is ok I will miss u

港島上次遊行未開始就開TG，九龍好過啦

一次過放晒比大家

我都係借圖

今次民陣嘛～

tg文宣group

屌 又高潮 又出精

I am back

攰...

岩岩有野做行開左

128 128 128 128

推左2個鐘...手軟

3pm

睇到 辛苦晒

推左2個鐘手軟...大家幫幫手
出面熱門重講緊娛樂post..真係唔掂

扮咩樓豬 頭先潛水 得我一個on99老漢推post

樓豬頭先潛過水黎call極都call唔到

冇電😂
咁唔計都有2個鐘

老漢推

我係老漢

又來
你休息下啦
個post有人接力啦

返黎啦老漢

想渣自己個波

都仲係我呀

我都明白 推呀

128見

推呀。。。

明咩姐你

神之一推

黎啦返黎啦

1208見

我係痴線佬呀

我都back啦

128128

又係我

我呀

邊位靚仔巴

射呀巴打

係高潮

返黎啦

Pishhhhh

邊個邊個 老漢推post

絲打我

咩都明

見啦見啦

我係肥矮毒柒肥巴

老漢巴

周梓樂死一個月

香港人 報仇

岩岩極速打左個J

雙普選 唔撚要功能組別

3秒巴

More more 我要

再黎

多D?

2秒

1001爆撚左佢

lpp

停一停 留少少空間俾其他人

屌爆你呀 推

五毛hi 缺一不可啊dnlm

唔知可唔可以咁放出嚟

Hehe

啱啱食完野 返黎再推過?

936啦 就爆

條仆街來 重要唔係P牌

Nice~

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

個post要離開熱門啦

推佢老母

P

推唔撚到

12.8見
唔去正契弟

國際人權日

721

128維園見

已經谷左好耐, 來一次多人和理非, 一齊叫口號屌撚7 D 克警

睇住D狗發脾氣個樣竟心涼~ 佢地亂噴野都一定佢地錯, 無位比佢入

Ok

128黎多次二百萬人遊行

星期日128見

得啦得啦 會去會去

tui

Push again

其實有冇必要咁樣推
上得連登既都知會有咩活動

Pish

1208

唔放棄先有希望 星期日維園見

Block柒你

幫推所有行動post

大家記得傾巢而出 12月8號維園 見

繼續

例牌嘅說話唔多講啦
大家明128就得

10/10

128 128 128 128 128

12.8 去維園疴屎。

都

等我為大家回憶下再決定1208去唔去

星期日見

推一推

push ar very important ar

光復香港

時代革命

[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)

明日見

721 831 101 1111

我再推

再三推

瘋狂推

推四你

我開左新post